經典重溫 批鬥座先係至高無上

批鬥座 點解會無人敢坐？
因為任何時間 任何地方， 只要一坐就有機會比人影相放上網批鬥，一坐就係不道德。
比起任何情緒勒索，自覺不道德先係關鍵。

一坐批鬥座，
你就係不道德，
同強姦犯/ 殺人犯無分別。

聽起黎好似好恐怖，但係香港人最怕就係依樣。

可能一個咁樣既道德經濟圈係唔健康，但不失為教育既方法。

就算唔係批鬥座 都會多左人會讓位。

自推10連

入藍店就是批鬥座

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

深宵開post 無人理

推推

推